‎[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你 (25)

luke, i am your father.

咪水人

要好有型先可以咁講

真係冷軍

成日推人去死
呢啲好聽過平時星期五啦唔洗特登要打俾人

屌好撚毒

兵仔

佢到時肯定講到窒曬 邊有呢個效果

er...er...er....做朋友...都好既...一世嘛

唔比小儀問揀邊頁自己又要問果3個問題

佢把聲好肥

我懷疑真係用咗變聲器

王百羽

我幻想都係咁上下樣

做乜推人去死

香港精神：睇人仆街最開心

答案之歌都推佢去死

轉個頭 佢聽日又打多次嚟

反正上次個女仔都試過由答案之歌Referral去星期五

btw ig讚好 真係代表有意思？

好多蚊😂😂😂😂😂😂

有政府工咁好，不同少左一截人工就真係要考慮

政府狗

個煩惱好奢侈

好難差過萬三掛
做左咁多年野

少2/3 wor
比我真係不了
間公司收左皮轉都冇可能減成2/3咁多
慢慢跳point廿年都未升得返依家個位

跳去做公狗普通文職通常減薪

依家做公狗變動仲大過出面
不過佢九成九港豬

估學歷唔高，考政府都係CA之類低職位
但佢捱左廿年已經上左d主任，經理位
估都有3皮以上，政府先得萬零
做10年頂左point都去唔番個人工
但做唔夠廿年又已經夠期退休
梗係唔走啦

黑哥：「幫緊你 幫緊你～」

冇人？

仲未有人開盤

今日多謝定道歉呀

今次係多謝定道歉？

all in道歉算數

求婚

示愛: 1:10
道歉1:2
求婚: 1:2
Hea過:1:1.1

留名睇人賭 利申唔賭

一番埋位聽就我願意

又好似內置變聲器咁

道歉呀!!!!

屌

又道歉啊頂

中阿屌！

屌再係咁星期5直接唔洗聽
你老尾

離婚啦

大佬我以後跟你揾食

好彩買唔切

diu la sing

離婚啦屌

結唔夠一年就咁

箍煲

上年結宜家就離
離婚啦屌

上年11月結婚

戒賭

又黎垃圾電話

無人想知呀

有無人知對上一次表白係幾時

婆媳 + 裙腳

直接幫佢打電話啦

費事聽

有無人開賭 原諒/唔原諒

婆媳關係就搬出去啦
冇錢唔好結啦

講撚左幾多次唔好婆媳同住

慢慢黎啦

幾個月都悶到仆街 係中大嗰單爆全名同cut線有趣啲

2年就結婚

半年都無就話離婚
婚姻真係兒戲

算9數啦，11月結婚就搞到要離婚

所以都唔明點解宜家呢個年代仲要結婚

條女:「遲 D再講」 (語氣冷淡)

肯聽就會唔有咁多糾紛

又道歉 咪浪費時間啦

黑武士應該打電話表白

裙腳仔仆街死啦

條友都on9，以為打個電話就會解決到

嫁過黎就你老母
我返去孝順自己老母唔好?

好仔兩頭瞞都唔識

gchi點解唔轉佢去今日 起碼冇咁悶 聽佢講 I'm your father仲fun啲

好仔兩頭瞞，見邊個就講咩

real

要認同個女人，佢先會消氣

日對夜對好難搞

就你老母 嫁過來要成世受你老母氣

唔識氹女人就離啦 仲諗

亂鳩咁結婚嘅後果

俾你老母屌完仲要俾你屌

男人來自火星 女人來自金星

大哥都唉

唔識處理婆媳關係就唔好叫兩個一齊住啦

條佬咁癈 都唔知點解結到婚

聽到煩 屌

女人從來都唔需要男人理性分析 佢同你呻只係要你認同

好彩佢地未生小朋友

有撚錢咩 一陣搬出去老母又嘰嘰吉吉

唔好結囉

大哥好狗
不過好笑得黎又幾work
做男人要適當地兩頭瞞

其實都無分男女，一個人嬲嘅時候，唔係要講道理，都唔係要勸佢，而係想人認同、企佢果邊，咁佢就會無咁嬲。

我都唔知你而家就咁打比個女人可以講啲乜去挽救
你行動做出嚟好過啦

抵死啦

好想快 d 打電話過去等佢老婆鬧鳩佢

冇錢搬出去住就咪撚學人結婚啦垃撚圾

啲女人同你呻同事都一樣做法
邊個蝦你我過黎打柒佢

揀過個算啦 佢呢個性格背景娶大陸婆先得

佢覺得自己打上電台已經行動咗 浪漫啊嘛

貧賤夫妻百事衰

其實我成日覺得買又好租又好
一定要有兩人嘅空間
如果做唔到真係唔好結
9成鬧交

陣間肯定又係個女人一出聲講話好定唔好 之後即刻去歌
唔會比你講多2句

男女都係，如果嬲到爆果時有人叫佢唔好嬲，佢只會更嬲

不如開個條女係唔係中國人盤

感覺打過去，老婆都係嬲緊

雖然好仆街 如果帽埋就正啦

兩年就結婚好似有D急

係時候開盤了

想聽條女講多啲呀

「我諗唔使啦」 我估呢句

老老實實, 打上電台我覺得係開心的事或者耍下花槍都ok,. 但搞到離婚呢d, 搵個第三者做和事老，仲要將兩人甚至兩個家庭家事公開，數下大家做錯左乜，對方9成都唔會咁就原諒

為左故事精彩、劇情緊湊，係要有啲驚喜先好聽

個男人把都細啦 心急結婚都唔出奇

通常呢d打電話都冇用
要自己低聲下氣用誠意氹番黎
而唔係大庭廣眾嘻嘻哈哈咁打電話黎

上個禮拜話表白位絲打打咗去排隊未

生個女出黎俾你地糟質 勢係假
好彩外父未出聲

想知+1

呢d 女人聽到好sweet

就咁聽都知唔會返黎啦

一陣個電話接通左

個男人：老婆,唔好嬲啦,讓下老人家啦

我諗個女人即cut線

好細聲

Cut 線未？

把聲好溫柔
唔洗就佢老母啦
離婚啦

好好j

王宛之咁既聲

似係老夫少妻

入正題啦

把聲好聽

把聲幾好聽

射了

把聲

yes

把聲咁溫柔
就算佢錯左都屌佢唔落

正聲

分分條女老母都介紹緊新仔比佢啦

駁電話啦屌

好緊張!!!

跌晒眼鏡
條女好溫柔

帽....

咁溫柔 可惜啦 走寶啦

都唔知係咪個奶奶或者老公有郁手打人

結束咗

唔洗啦

結束左

收錢!!!!

帽左

下？已經結束左？

葉生

一講就喊
好心up

帽左?

無啦無啦

係咪帽嚟㗎

4年??

笑死

嚇死人

4年?

森美驚撚到 係呀~~

即係由拍拖開始已經忍撚左你4年

以為帽事

但佢話拍咗2年

估計唔會原諒佢

忍咗4年

鬧爆佢!

我都驚啦 頭先講好似無4年喎

人地都話唔洗囉

幾驚帽左

仲要忍到結埋婚

係囉刺激下嘛

點解當年肯結婚

人哋話結束咗大哥仲要夾硬接出嚟

如果已經講緊離婚，咁就返唔到轉頭啦，唔係鬧交咁簡單

收錢收錢

結完先一齊住?

結婚住劏房？

其實只係上年11月

忍撚左成4年

點解唔洗都仲接出黎

咁都接

屌 仲以為帽添

結束啦你

劏房住3個人

把聲成個田雞咁

係囉 以為聽錯

係囉 都話結束左一段關係

個男人一聽就知平時講野窒下窒下
唔識氹人

忍足你4年 好女仔嚟

放個女仔走啦

咁實嗌交啦

但頭先語氣似講有另有其人咁

條仔話得半年

個男人真係好癈

佢地係咪冇試同居就結婚？ so sad

個男都幾多大話

結束咗啦 收聲啦

同埋似易氹

好女仔

想知結果

係

呢個男人肯定好多嘢隱瞞無講

又火爆又廢

男人講野一舊齊

而家講緊都係

完全touch唔到我

收佢皮喇屌 呢啲男人得把口

結咗婚住劏房

無時間啦

我一早估到(接電話前)

飛啦

個女人都應該有第二個啦

劏房去結婚已經係錯

讀稿咁.....

真

癈又要面

兩公婆同老母一齊住劏房???

識唔識講嘢㗎

講完未

唔係好老公就放人走啦

好似田雞打緊比呀珍咁

你做得最好既野係離婚

應該係

仲要同老母同住

聽個男人講野都唔想理佢

最好笑係話自己要面 但要條女一齊住劏房

點解大家咁驚訝4年？話識左半年 拍左兩年幾 結左半年 前後咪3年幾4年

結婚住劏房唔係問題呀
問題係劏房3個人住........CLS

個feel 毒毒地咁

不過咁講 少數咁多野講

條女喊?

比返女講野啦 唔想聽把廢柴男人聲

屌你係OFFICE笑出聲 有聲有畫面

用紙筆mark低

老婆：sorry行開左一陣 講多次ok？

佢係話拍左年幾

個女仔一提呢個男人就喊
本來把聲好好聽
但一聽到d飲泣聲就心up

唔好攪咁多嘢啦 算啦

會不會放手 其實才是擁有

好仆街......但把聲都似

都幾慘

如果得2公婆，其實得2百呎都無咩問題
3個人就要空間了

應該唔得了

唔好原諒佢喇

你搬出去先求人啦
仲要人入去就你老母

好悶好廢，無機會啦

廢到笑

唔好呀女仔

明明都好感人, 睇到reply, 笑到仆街

我唔知啊

應該係話比人聽住大角咀私樓但其實住隔離街劏房嘅19佬

我唔知呀

唔得啦 唉

恭喜條女甩難

大膠, 一起去廁所OK?

又黎金句
我唔知

答我唔知都有啲機

有巴打中了！！！
我唔知呀

我唔知

好似

今次氹到好快又下次

cut唔切咁

有咩咁感人，咁撚廢

女仔有d遲疑，又未必無得返轉頭既
睇佢落多幾多力啦

老婆喊姐係有得“慢”啦
起碼佢唔係決絕咁say no

加油呀男人
講野唔得就用行動啦

得唔知呀

一定唔會啦 廢時講出面咋
私下就MSG話唔洗跟手BLOCK埋

係咁短時間 畀壓力個女仔 緊係答唔知啦

屌，MK 三寶，去爆石

唔好心軟呀

還好吧

比面人個男人咋
唔通係電台話唔得咩

邊度感人，想cut佢線囉

痴撚線 已經要住劏房又要老婆食麵包當lunch 仲要有個煩膠奶奶
又要火爆又唔浪漫 放過人啦屌

邊度呀
quote佢出黎啦

似啦 又癈又要面 那來的自信

婆媳關係最難搞

嘩
句我唔知啊真係聽得出個女仔真係心碎曬......
係愛佢就放過人啦

嬲就真
無錢學人結婚都算
3個住劏房係咪痴撚線
個女仔感覺都係好乖女
咁就一世
快撚啲放過人啦屌

Wtf

放過個老婆啦

真，好女人黎

屌，咁都有女溝

其實我覺得佢地應該仲有得救
個男人今晚返去再慢慢咁講多次對唔住啦

而家無哂賽後檢討

明明佢都唔太想接, 因為下定左決心
跟住就算比人感動到, 都會答唔知啦, 好難180度咁變

佢諗咁耐先答 係冇機應該一黎就好似聽電話個時話結束咗

我係佢老母我一定唔放佢返去

佢講出黎羞唔羞恥

12點拜拜

星期一會唔會講返個結局

依個世界太唔公平 點解我對女性咁好但冇囡

次次都係咁
想聽森美講

離婚啦 重新再黎過

個女仔似心軟了

睇個女仔都未係最決絕既
或者解決到d基本問題（男人個脾氣，住屋問題）
個女仔就會回心轉意

女人應該唔差
大把人要
唔使跟個仆街佬

咪臭係
答比，又好似受群眾壓力益左個男人
答唔比，又好似落唔到台

唔知就最好
熄咪之後自己慢慢拆

講真 女仔都講得出
比左好多次機會 捱左你4年
4年黎點辛苦 有幾愛 有幾掙扎 個女仔會唔知咩
就算真係愛 都真係會絕望 奶奶只係其中一導火線

如果住屋問題咁易解決就唔使3個人逼劏房

你班仆街次次都叫人分手離婚

所有最差既情況集中曬一齊都忍到4年，真係好叻

我相信佢講果d脾氣問題 唔識氹人都唔係4年之後先提出既問題黎架啦

依D個案打上去就預咗俾人咀咒

今次真係唔同講法wor..........

忍左4年喇
仲唔睇穿曬你個男人咩

浪費左4年時間

問題係個男人當初仲要覺得自己冇錯 冇欠到條女 條女頂到佢4年都算唔話得

冇佢老母我諗都可以捱到
忍你一個都話係愛
點解要忍埋你老母

有把咁溫柔嘅聲 我係男人實心都軟 點會發得落脾氣

大家都係想用連登燈力, 去幫下天下戀人姐

個男人肯屈就d，去女家度住囉
咁佢就會好有上進心想快d搬番出去

人地老母仲比你去住? 傻架

真係

窮到捱麵包當午餐哦，中學生咩

垃圾電話有咩好評論

之前有個男人講到喊哂都可以鞭下屍笑下佢
依排啲垃圾真係完全唔知做已鳩

咪係
講明自己火爆
分分鐘日日同外家嘈

入贅啦 以表誠意

咁都肯結婚 傻女黎架真係 愛一個人都唔係咁

仲要已經鬧過交

女方老母心諗企開啲啦 屌你老母恨不得你哋快啲分揾個第兩個

如果依家仲有廣播劇可摸耳叫個女仔聲演

有時佢想講嘢會講埋 到1201 1202先完

睇黎條仔都真係幾唔掂
搬出去既錢都冇
劏房捱麵包，叫外家唔要禮金係咩概念

識少少術數
個女仔 有左第2個啦

祝佢下個更好

好撚廢呀個男人，完全唔值得擁有愛情

但條佬話2年

咁寒酸結黎做乜
條女又真係肯結 係咪有左逼住結
條仔覺得係咪都嫁硬我 有風洗盡佢

咁都算到架咩

搵埋星期一Fact Check個女仔

同老母住劏房點扑野？真係有愛就大撚晒？

得，鳩嗡有咩算唔到

咁你可唔可以隔空算到我幾時有第二個
9up等我開心下

見到新果個
有責任感 有能力 識講野

不過冇得 對答案
你當我鳩up算

差好遠wor

快 下年春天
慢 3年後

利申 9up

三年後停經喇多謝巴打9up

男人停咩經

唔少港女絕對會

早霸王小儀有左？

亂鳩黎依個環節

小儀

醫生 marco 果個係gag la
佢地get唔到就話唔係

自己聽唔明就話唔係
明明森美個啲先格硬
但小儀個發姣又幾好笑

森美真係好撚霸道

條女都幾jer住哂

條女好似好CHUR咁
語速快到

係 勁辛苦聽得

感覺好AGGRESSIVE

勁快養貓係咩事

btw 條女係咪到依家都仲未講自己叫咩

條女覺得好穩定嫁嘛
我估條仔都係啲事撚但既人
自己一個諗諗下都係分手算
連分手都唔當面可能都驚左佢CHUR

8個月就講穩定 條女係咪想笑大人個嘴 不過feel到條仔都癈癈哋

阻住小明訪問喇

情侶又唔係一齊住但又一齊養都唔知想點
事但一個養另一個去得閒撚下咋嘛
到時分手又要煩多樣都智障

淨係聽呢個電話 我都覺得壓力大

快手幫佢問完訪問小明啦

聽到個8字嗰時 以為8年
點知原來8個月
我呆左

用右手摸pussy

好撚Q食完飯掉晒落垃圾桶

監製好唔掂下, 佢自己都唔識分

大哥話ok就ok 唔ok就唔ok
同埋大哥講乜鳩pass

有冇人知依啲監製幾錢人工
個title就好響

點解冇咗722日早霸王條片？邊到可以睇返

上年如果返緊工聽緊到
應該真係會係公司喊出黎

macro

quit大學讀space啦

屌, 笑撚咗, 依個女仔真係

條女笑到我仆街

唔係5000蚊留位費嫁咩
仲要UGC收有得退
痴撚線咁快俾晒錢

真係唔岩做護士

痴筋

緊張？錢多咋
一hur就gur到4萬幾蚊出嚟

er

睇Er

靚聲多數豬兜

ER好似94定95年出
條女都未出世

老老豆豆 有朝一日佢真做左 就係會留低把較剪喺病人肚入面嗰啲護士
咁慌亂 連common sense 同事前準備功課都唔做..

肛探，笑死

妙手仁心都未必識啦

ekee

讀nursing就要睇醫護劇 令我不禁諗起 鄧炳強係睇成龍/方中信啲戲學做警察

睇黎都係唔好做護士
急到咁樣真係會出事

yy都抽水

ASSO同UGC邊個貴啲都唔知
日日係屋企有冇搵過資料嫁

讀咩幾錢學費都未睇
唔係錢多 我真係諗唔通
成績都出埋啦 都仲未睇學費
咩preparation 都無做 醫療事故咪咁嚟囉

條女真係好好笑
講多謝嗰吓

岩岩放榜dse正常既都

條女叫sunny????????????

上面位Ching就一針見血喇
asso ugc 邊個貴啲 咁基本都唔知 真係有心讀咩
考完dse中學畢業生嚟㗎喇 小學畢業等餵食咁

冇咗啲歌？

唔想中版權 我cut晒
如果連歌 可以去 search search~~

好撚長啊好撚長啊

食洋腸

美麗巴係最堅實嘅本土pie

想聽佢講英文

把聲sweet到呢..

樣應該唔差

好想去做義工

baltic sea 變北歐

小儀拍拖了？

JM9
幾時入到正題

個GAME有正題可言咩

今日無人買

你開盤

你知道唔知道有人要道歉！！！

今日咁早開始既

你知道唔知道有人要多謝

劏房又要面 垃圾

戒左賭

$10 多謝老公老婆

你知道唔知道有人要求婚

$10 道歉

又話戒仲賭10蚊咁多

你知道唔知道有人要箍煲

一蚊買多謝

戒左啦, 之前我買20蚊架

ok you win

道歉 1.01
多謝 1.01
求婚 2.3
生仔 2.56
長途電話 25
基佬示愛 40
其他示愛 9999

一齊鋪草皮啦

les!

拍拖週年紀念

小金

屌, 分手啦

垃圾
屌你老母!

屌 又唔洗聽

感建分

毅進仔

拍拖14年仲結埋婚 食屎啦

姆克兒一齊收錢啦

毅進喎

一聽把聲已經知咩事

逢賭必贏呀我!!!

直接熄

男仔頭

黑警 1.01

佢今舖發達啦

打上黎做乜呀屌屌屌

警嫂？

聽埋
似狗乸

賭神老姆

以後跟你揾食

毅進+男仔頭 黑警

老姆下次可唔可以買示愛呀

毅進

買呢口我驚燈

班主持都deadair左1秒

大波差婆

毅進唔一定係狗既

TB咁款喎

9成係狗

點聽都似係狗乸

好撚尷尬
冇人想知呀

仲未知佢想做咩

成件事好悶 又話悶cut線

上一次個示愛電話都唔知係幾多個月前

嚟放閃

屌，曬夠幸福未呀

等緊收錢呀屌

開住但完全無聽緊佢講乜

咁主動
應該成日送帽比老公

有冇一年

又係垃圾 ..... 又話提早幾日收 case, 都係得垃圾.
不如摺撚左個環節佢啦屌 ........

好心結咗婚14年有咩就返屋企講啦

冇人想知啊屌你老母
比番暗戀啊 又話優先 優你老母

唔想聽黑警愛情故事
好撚煩

表白都審犯咁

嚟依個po仲開心啲

攞電話簿出嚟

冇都好似差唔多有一年

講咗咁耐都唔知佢為咩打嚟

我都覺 有印象嘅得返中大嗰單

曬命
但唔撚想知呀!!!

仲聽呢個台呢個節目仲有無好後生既巴絲

我問你係咪鍾意我呀!!!!!!!

有嘅 上次答案之歌都有個19歲妹妹打上嚟

97年算唔算後生？

COOL煲黎好似

有卦，但應該少

算中年了

唔係hku space nursing個妹妹

小心駛得萬年船

Yes 今年都50

光速老化

原來煮到埋黎先食

算吧啦
見你咁主動先食咋

player嚟

公主癌cool煲嘛

屌，快撚 D啦，你兩條友自己係屋企講啦

我00

好撚悶呀痴線

就手囉

係喎唔記得咗 自膠 條女又係出嚟搞笑 不過起碼叫有得笑先

毅進 TB 做小朋友有關工作
少年警訊?

好lady

中性

悶

有邊次會cut

依家夾硬搵野講都唔cut

森美已經唔識時下語言 外協都唔識

唔係睇外貌...........身材都好緊要

去邊收錢

啦你老母返屋企啦

妹妹妹
妹你老母咩

依D女人聲...

做乜9

仲有5分鐘

仲有5分鐘點捱

我買左一蚊嫁

其實老婆把聲都幾女仔 唔似TB feel

兜野插首歌cut 鳩佢地

乜撚嘢錫哂你呀

播歌完算

播歌, 廣告, 完

妹妹妹

好老監

首歌又幾岩既

好撚嘔心 chok到把聲成個雲尼姐姐咁

完全浪費哂個環節，就咁講幾句就完

黎明唱歌真係唔得 好似成日扯住喉嚨咁

準備播有誰共鳴攝時間

好想睇下以前有幾TB

又吳若希呀

唱k咁

老啦, 以前把聲爽啲

早晨呀，雲妮！

嗰幾下「妹妹妹」真係得佢兩個先覺 sweet囉

播廣告播歌

星期五11:40-12:00不嬲係玩鳩聽眾嘅環節

而家首歌啲高音

係家變咗11:30-12 都唔知係聽廣告定節目

同馬會合作，「你知道唔知道有人要開盤」

依家係邊個PA揀電話㗎？
個個星期都係咁，直接拉出去binc啦

贏到買樓都得呀

支持滿足一眾賭仔嘅心癮又有錢收下

跟姆ching買

冇人想知

淨係想知邊到收錢

入邊有link, 自己入去睇

佢地講左示愛優先
打去電台表白始終都係老土既
比較少人咁做
兩三個月1,2個 可以接受既

以前個個星期都有人表白㗎

點同
依家whatsapp咁方便
日日表都得

反而道歉，其他嗰啲先一兩個月一次

都係夜晚表白有feel

今朝開會冇聽到，有冇人可以upload返上黎？

好人一生平安

上唔到

無個得, 算啦, 遲幾日再聽返

冇黑哥 頹

sor 原來有 開節目5分鐘先出聲

佢成日都係咁

唔答佢靚仔

森美去親旅行都去日本
算吧啦去台灣

仲有去唔記得邊滑雪既

屌on9 2條友差住哂 哂時間
話番marco轉頭

輕井澤？

係marco先頂得順

唔係
鬼佬地方 唔記得

MARCO好慘

紐西蘭

可唔可以換左個講gag環節佢
好撚尷尬

森美

聽親依part都躁

痴撚線

垃圾歌 即刻放底耳筒

仲要聽到幾時首口罩歌都播咗咁耐仲播緊

宜家呢個REMIX 版CLS

本身就難聽 點remix都係難聽 放過聽眾對耳啦

有無人覺得蕉蕉啲打油詩好娘

聽到奴狗把聲想死

好似係yy黎?

sor..我成日唔記得d operator名

頭先首答案之歌係咩？
幾好聽但聽唔到名

e條契弟

This?

好結局

rex把聲好難聽
扮lum

含撚啦藍十字

Thx

有冇人聽到gapgap夾前大哥嗌天滅中共

有 其實佢係講天滅中佬 但個音似到呢
btw Marco跟住都有講香港人加油

宜家呢首咩歌

三個主持
marco喺節目入面最黃最唔會自我禁聲

天滅中佬

渣住的士牌就有女屌

之後Marco講摺被

佢叫做講嘢冇咩顧忌森美太多代言又接cctvb job 一定有顧忌

係咩咁我聽錯

錢袋

唔係, 佢玩game前有叫森美返去摺被

似衝口而出跟住兜翻
黑哥

黑哥好勇一陣摺被軍會唔會嬲嬲豬衝入商台

今日大家都係我愛marco

結婚都諗邊一日
呢個phone-in超無聊

求其揀一日啦
反正好多都離婚
個女人都好無聊。。。

覺 早晨呀雲妮姐姐

想嘔
男人老狗打拳但chok lum聲

呢個環節好多年
好似2014世界杯到宜家
次次聽都覺得好無聊

我覺得KOL悶D, 又唔知邊D先係真

又係BABY CONDOM既主題

唔係轉工移民就係baby condom

果套野 係值既
起碼用幾年
好多售後服務

不過真係唔係必需既

笑撚死
黑哥又電話響 琴日先響完

仲要轉左鈴聲

痴撚線6皮野
其實英文底邊洗咁早谷
比佢去下遊樂場玩下咪算囉

Marco: 一個振中，一個振英

振英

一邊振中一邊振英

震中震英
笑到仆街

呢個年代唔得啦

怪獸家長
痴撚線

MARCO講野真係無乜底線
成日都踩線

「大家好，我係阿rex呀」
即刻熄左個聲先

姑丈難明

Saki 馬

枚瑰馬

有無人次次聽完之後
都唔記得邊個先係岩
A同B都似層層
搞到好亂

Tiramisu

其實依個環節點玩
最後個答案係觀眾投出黎？

帶2隻碗

要佢地三個估一啲掌故既起源

第一步. 三個9UP
第二步. 聽眾9UP
第三步. 提供A,B選擇
最後. 公佈答案

依加先知a b有一個係假
聽咗咁耐以為兩個都有相傳

A同B都係流傳 只係叫聽眾投一個最可信嘅出嚟

竟然係咁
有時另一個好假架WO..

依個環節有D悶, 如果一個真一個假可能仲好

又王丹又跳落海警察女仔

頭先marco講掛住王丹 (64領袖)
森美都窒左秒

今日係冇答案之歌定冇你知道唔知道

冇識貨之人

好似上禮拜已經冇
成個環節收皮啦?

好煩啊首歌

應該未正式收皮嘅 如果有時間都會做

你知道唔知道有人

想表白@3.2
想道歉@1.2
想求婚@1.9

買定離手

利申 廿蚊道歉

耐唔耐有
對上一次好似係星期一

幾時先會收皮呀首歌聽撚左成個月

好撚難聽

依家識貨之人攞嚟zip時間 不如cut咗答案之歌好過

仲要賣廣告都成日播

100買多謝 幾倍

表白

我覺得答案之歌好過識貨之人好多
雖然依家答案之歌成日都係講轉工移民

其實呢個打油詩都好悶
不如玩返 is a 反 呢類仲好

打油詩講故事好鬼無聊
可能佢地玩就開心
聽眾無乜feel
找d topic齋吹仲好

AGGER
好憎聽人JAPJAPJAP

有表白
不過係答案之歌

表白？

LM真係打去表白

聽到奴狗把聲就想嘔

係轉工移民+baby condom咁樣

直落啦屌, 唔想聽多謝老公

聽完森美9UP就聽表白啦唔洗煩

gchi唔想再聽多謝道歉

答案之歌有表白賠率幾多

好多歌播多幾次會順耳左

依首真係聽極都覺得咁垃圾

一齊咗實比條女食住

識四年先表
㗰氣啦 表個白有冇咁大陣仗

仲要出多個remix版再播多幾個月

都未一齊就諗一世

把聲好毒

都未係人地條仔
要人收放自如

好似某啲連登仔一陣打去發現條女有男朋友就搞笑

似係毒撚一霜情願

佢係咪諗左個仔叫咩名啦

真係好無聊
如果唔係想聽下三個搞gag
聽歌仲舒服

無計啦
森小回晒塘
同當年架勢堂無得比

女嘅名都諗埋 諗埋報咩幼稚園

就算係都唔可以咁要求人啦

答案之歌好多歌連個歌手名都未聽過...

都係派台新歌

都未係人地條仔
就要人嗲佢
仲要應嗲則嗲
CLS

係上年派台歌黎

呢類典型毒撚應該永遠不會成功，乜都唔係果陣已經諗到佢要點自己又要點。最後都係一場空

就咁聽都知唔會得米
全部都係佢自己諗
一啲回應都聽唔到

都係靠我哋依班90後老鬼
由森美移動聽到依家
唔係個話903應該都悶到摺得

sor

我覺得答案之歌無聊喎
將D歌詞 9 up串連埋就當答左
識貨之人起碼介紹到D好食零食比大家

結論：don't ff too much

對咗十幾年咩火花都冇晒啦
而家有marco先叫有啲新鮮感

今星期是咪唔使落注

你知道唔知道有人想射精

聽佢講 好似另一個

係靠晒macro做下把位先有得笑

其實揀左咩歌 咩歌詞根本唔係重點
好多時揀歌之前森美已經答左啦
答案之歌又多啲位比marco 9up

不過真係近排太baby condom

又要妹妹妹多次

聽佢地已經變成生活其中一個習慣

我估呢次係例牌表白啦

同意

好嘔心

快啦屌

死黑警
又要聽返
屌

道歉 1.01
多謝 1.01
生仔 2.5
求婚 8
長途電話 25
基佬示愛 5000
其他示愛 9999

黃架 起左底

秦國妹

長途電話!

等個疫情好返啲
可以同個女仔見多兩次面
到時幫手爆下冷

上次最尾有講同小童教育有關

點解冇正常示愛

好老監，唔好再播

Pnhee

秦國名

妹佢老母想嘔

妹妹妹係咩事上星期無聽

咪其他

熊人

入正題啦屌

陪伴住返工 朝早容易啲過

唔好知唔好聽

姐係熊啦屌

原來我無記錯
我心諗上星期咪聽過一次
做乜今個星期又播......

身型

個個星期都係啦

我估都係多謝老公

淨係撚個名都撚左5分鐘

我都覺似

上星期無人打黎咩
點解又播一次.....

放底廿蚊

今星期遲左唔買

估唔到今日係 les

les表白

未有老公
多多益善

sheshe表白

真係爆冷

Les+泰妹（仔） 幾有新意

你冇左廿蚊了

Tom Boy

即磅唔好兩頭望

係咪第一次有SHESHE

sheshe

5000倍你好彩冇人買

俾你囉屌

開Les
莊家通殺

之前有，想表白，點知另外條女有男友

箍煲？

基婆not基佬

以前試過
不過唔係表白冇比佢打

咁都有得分開嫁屌

咁而家算點

秦國女人

使唔使起晒鋼

無乜代入感
同埋好嘈
熄左

is a boy

疊晒聲

打比佢講泰文

今日有啲dum波鐘feel
一陣播首歌連廣告 都仲要傾多10分鐘

莊家保留最後權力

知啦冇朋友呀嘛

我都諗緊會唔會係咁

森美識

雌雄同體

一陣會唔會講奶奶屎

泰文

CLS

屌....真係秦文

乜鳩呀 點打呀 邊個想聽呀屌

今日學泰文?

點打呀屌

好期待人哋會唔會cut佢線

應該會好好笑wor

interesting～

佢係咪打上黎玩野嫁

起碼係示愛post
祝福！

愈做愈on9
屌

已經恥笑緊
森美：呢度得我識講英文

又bin marco c

點樣講呀
HI ME IS 903 SAMMY咁呀?

通殺

其實依句係咩事??
唔記得左~

其他示愛呢咁

笑死
巴打咁好記性

得罪講句 呢個人感覺好麻煩

條友講嘢悶

唔知點解諗起9巴 秦國佬
一個人呀, 你我

呢位聽眾，你都幾得意架喎

今次真係圍骰莊家通殺

我泰國人

我都即刻諗起

未放低ex

基本法無寫

快啦

條女做乜鳩啊

咁一陣表白咪兩條友互講泰文

有冇marco英文

悶到震

條女好似奇奇怪怪咁

用簡單英文

頭先大哥笑marco唔識英文

老實講 打得上黎都9成唔正常架啦

佢真心嬲架

自己都話自己英文差
咁打上黎做乜勁

我估會cut線

明明係表白，但總係冇乜睇頭咁嘅

有無人覺得艾粒好撚戇鳩?

條仔打上嚟表白 但一打去發現條女係鬼妹嚟 之後marco衝出嚟講咗幾句英文（something like hello I'm marco from 903radio)之後就越講越細聲最後仲收咗皮
咁大哥補鍋再話依個program嘅目的話有人打上嚟同你表白 之後個鬼妹就話interesting

Radio station

我覺得講泰文已經好爆

條女好似好唔開心咁
就算一齊到都好唔開心咁

今集經典

Marco: sweet sweet

我係office忍笑忍得好辛苦

把聲好好聽

we call the people ar~

See lum daan

得閒又諗起下ex咁

應該成日放負嗰類
所以冇乜朋友

森公子曬英文喇

特備節目：笑談konglish

promo

懷舊節目

屌 英文呢part好好笑 聽佢地要夾硬用最簡單嘅英文

唔知做乜鳩
但好好笑

好FUNNY

泰妹英文幾好

is乜嘢好

佢唔係kong u 架咩

大哥要load

Yeah！

好on9呀

一陣精華點剪

so funny ar

計都唔同佢傾多句

中大

都開心啊今日 好耐冇依啲case

Sweet sweet

扮唔識啫

中大呀

聽個泰妹好似幾歡樂咁

CU wor

Marco無講過嘢咁

今集

原來係道歉??

咸左

Marco唯一一句

笑撚死

都係 個女仔一聽就喊

秦妹扯晒蝦咁

CU 新聞系

把聲好甜

喊埋

見曬底啦！sweet sweet

其實成日做嘢講英文都好，但一要吹水都用英文其實無乜幾個話題可以傾

士weak 士weak

講緊英文定泰文

好sweet真心

其實係sweer嘅

首歌咩名

好耐未試過

我收返打去講泰文都好聽

都真係幾sweet嘅

接通左就覺得幾SWEET

都感動嘅
難得有表白

好甜希望佢哋幸福

點解唔係播秦文歌

好過之前個d啦屌

聽到好老尷

泰妹喊緊???D呼吸聲

BTW 成功

聽眾係1仔，對家係0仔

Charlie Puth - One Call Away

konglish crossover thailish

sweet ar be happy la

咁都有反手

今集精華
marco:sweet sweet

感動

平時班香港毒撚打上去仲柒過條港女講英文

漏奶 乜撚關係～

sweet sweet

跨國+les+泰文+英文

呢隻要上新聞了

是wee是wee

係，好感動

森美佢地都講嘢就知正啦
之前個D都廢事講

我都估係播草蜢

屌你

今次有回顧了

係喎 久違既賽後檢討

係咪thai sheshe

LIN 架 跛

好耐無聽佢地賽後報告

好感動

平時啲香港毒撚打上去表白講野仲柒過啱啱條女講英文

本身覺得好悶 一接通就笑到宜家

做乜唔播

正呢集經典

如果播
漏奶 咩撚關係我批要批你個波
就正

終於有個星期五好啲

yeah!!!

呢樣真
之前個d講都廢事講

個泰妹咁真心
係感動既
好聽過其他

SWEET

真係是WEE是WEE
有表白咪幾好聽

係囉屌點解唔係

我記得N年前有次表白播財神到cls

今鋪點計 做莊都輸死

係1999咁

之前有個求婚成功播富士山下，我記到而家

莊話基婆唔計DKLM

聽到佢好真心咁講I'll be your Superman就feel到好sweet

唔係財神到 係新年歌黎
但唔記得邊首 但真係笑到痴線

笑撚死 讀錯人地個名

內容有forgive
即係道歉

agger

利申毒毒

好過上星妹妹妹妹乜撚
天堂同地獄

黑心莊家 還我錢財

有個打麻雀識嘅跟住播打雀英雄傳

以前最好笑係依集
個男仔真係on99 講嘢1999
聽一次笑一次

大相公 小相公 遇老千Ｄ張法 亂晒大籠

今次算係開咩 又道歉又表白又同性又國際仲要sweet
可遇不可求喎今集

已經唔記得左呢段 終極1999

小儀個笑聲

第一次聽笑到喊

cut線真係經典, 個陣有無follow up?

小儀好衰

森美當年都燥

屌又係到bo bo bo bo

呢首歌真係好撚煩又好難聽

即刻放低個耳筒

聽到個女仔把聲，無咩心機聽

似tb

真係呀

marco改親都好柒
次次都唔照直講
笑死

開頭比錯電話仲好笑過條女cut線

勁仆街小儀笑得勁賤 笑撚死

答案G歌好無聊..

小明呢首好聽

魚香蠅

呀蕉好似仲衰過YY

2030年後中國寫翻繁體字

black mirror

日撚日講老高

屌 又bobobo

首歌幾時先唔會再播呀屌

朝朝早霸王都播1次 係咪on撚9

朝朝日聽到首歌即刻醒曬

who sells bricks in hong kong

今日唔係yy又唔係呀蕉

把聲好難聽

今日又係把聲好難聽嗰個